今朝中槍個手足原來想徒手搶槍？

義士

所以被射殺

奔雷手

搶你老母 想撥開姐 完全見唔到想搶

咪on9啦 聽啲狗講你就信？ 想撥開佢咋

點睇得出
就算係都唔應該直接開槍

你係咪onL9知唔知咩叫反射動作

搶你老母
咪屈

空肚食早餐？
本身個logic都戇鳩鳩

風向唔係咁帶架

徒手搶槍(X)
行使合法自衛權試圖解除警甴非法致命武力(O)

拉
屌你老母

撚有搶咩

3毛, blocked

拉啦 仲覆

ON9

其實唔算搶槍，只係反射動作去用隻手去擋槍

最撚進化係佢

個個都屌

又係最撚討厭既眾人皆醉撚

嘩依條撚樣語調同班狗一樣，乜撚野動作都無就話手足想搶槍，痴撚線

????????????????????????????

搶同撥開識唔識分呀

個到有隔左一米以上喎屌
除非佢識去去武器走 我真係唔撚明點撚樣搶到槍

收嗲啦喺度散播假資訊

根本就係鬼

我淨係知你老母想俾人中出

Block多件
拉

呢個又係城邦派d 衛星Page

祝樓主全家生癌死

On 9

手足們真係唔好咁零防備心咁上去打狗
呢個情況我哋都係賭佢唔開槍
但係如果賭錯咗嘅話
中槍真係會死

願義士早日康復

屌你老母咁都叫搶

仆街啦你作故仔

搶乜Q

已block

屌你老母咁撚大個人自己都判斷唔到，返去飲奶啦屌你老母

拉

pull

距離遠到咁，點搶？

路飛隻手識伸長

無用post,拉

睇少陣垃圾Page

垃圾post唔推

Block 上一頁

Block一件低端5毛

腦一殘 人便藍

冷處理
拉

我share咋

屌你老母 風向撚

對唔住

你係佢肚入面條蟲？
定係識讀心呀

風向撚黎講 你都算低質

bk la

五毛作故仔
收皮啦

比條link黎

收皮啦屌你老母風向撚
如果你係警畜我祝你死全家

聰明人，握實係手嘅槍易搶d，定係放係袋嘅槍易搶d啊，我比你用槍指住第一時間緊係避唔係搶啦

傳送門

冤有頭債有主
你地入去屌佢啦

我都係中左伏咋 對唔住呀各位巴打

弱智，估唔到你同啲狗一樣，智商得30

屌你老母啦
咁撚遠叫搶槍？
神奇先生呀？

又想spin了

咩徒手呀, 阿蛇話有鐵通架

警謊：佢隻手出緊雷切，準備斬鳩我地同事

屌你老母臭閪

一係你on9蠢
一係你五毛

請善用不推文回覆

Sorry, hi錯負評

圈住隻手就話人想徒手搶槍
你唔好圈住褲浪位話佢想雞姦呀蛇？

Blocked 屌你老母

點解唔係爆春袋而係搶槍？ 任鳩佢up.

而家任鳩個膠警講, 話佢想搶黎射爆個頭都得。

搶槍會慢慢咁行近佢

去驗眼先
拉

講得好岩，睇得好清楚，係徒手， 大話會個條鐵通呢？

收皮la, 係黑警槍殺無辜市民

Hi sir

咁撚慢 點搶？

咪撚on9

恐怖份子搵槍指住你記得舉高雙手唔好搶槍
唔係的話佢會開槍殺你

好多3毛

想帶風向
拉

陳雲衛星page黎

城邦熱狗

真係差佬嘅最好朋友

block佢啦，講咁多做咩

記者會話佢想搶槍

點睇都唔似想搶槍
好撚無辜囉

拉
On9仔殺人犯

你不如話佢想出化骨綿掌

屌你老母三毛又黎帶風向

大家幫手Report個page

做乜改名呀撚屌,拉

收皮啦

唔屈搶鎗點將開鎗合理化, 真係同出面講個差佬痴左線亂咁開鎗打到條靚仔咩 ? 定係講個差佬掛住捉個白衣人諗住領功, 點知個黑衫靚仔行近, 個差佬驚到騰曬雞於是向個黑衫靚仔開鎗, 真話只可以向上級講, 唔可以出街。

拜

大家一齊幫手Report個page

搶你老母

開槍呢單野又準備石沉大海

Block， 不推文

檔槍咋

唔好覆, 拉

拉

樓主你on 鳩定5毛

up mud 春

正想俾人用槍指住都想撥開佢啦下話

真係要搶隻手就唔係冇力咁撩撩下啦

一次過block晒

又冇一個ac喇，三毛狗

首先個手足唔係搶槍

其次又係到打稻草人
「呀sir殺人」「消滅一代年輕人」
講得呢啲都應該冷氣軍師
屌個冷氣軍師跟住地圖炮屌手足

手足唔反擊唔通企定定比人射？

佢可以選擇向天開槍示警
同埋巴打手上冇攻擊性武器
睇個勢最多都係想埋警察身/肉搏
咁就要對住人身近距離開槍

講事實出黎？？？ blocked

咪撚戇鳩啦
第高隻手就叫搶槍
唔通我要垂低隻手沖埋去救人？

入禁區咁對手收後面好唔好